TOP5 正前鋒ST 全體波台巴打一致認同 不服來辨

迪亞高哥斯達
C朗
希古恩
利雲
kane

認同

我都認同

係 我都好認同

睇個名以為係假膠 點知咁高質 認同

LKK

文尼呢？
佢幫痢狗拎2019 英超

Mola達?

2019 歐聯最強預料 :
冠軍 祖雲達斯
亞軍 祖雲達斯的對手
第三名不關我的事

蘇亞雷斯 同 奧巴美揚 入唔到?

nben

冇N BEN已經唔洗睇

對 我非常之認同